有冇人覺得自己係仆街磁石？

例子呢

同ex仲有聯絡仲要唔肯改真係好hurt
代表左你係佢心目中既地位有幾低

又係d垃圾狗公

又要loop篇文

又係呢d 日經

呢個係大部分情況

以為係自己開緊post
Same

岩岩分手
然後覺得自信係零
成日都係咁不順

初初以為啱果種感覺的確係會幾心動
亦都冇話去捉住呢種心動係有錯定冇錯
只係咁唔好彩呢個人唔肯為你改善佢自己
你地識咗幾耐就一齊識?

無錯..
講野了得到以為佢識讀心

好傾同深度交流係兩樣野黎
你純粹中意呢type,外向,talk得,自不然有自信啲,唔反對呢啲野係溝女上係好有優勢,不過呢啲同個人本身係唔係仆街係無關係

又唔一定係扮
當你中意一個人既時候，自不然有時會跟左佢個節奏，會同本身既自己唔太一樣
一齊耐左熟左慣左，有啲本身既習慣就會爆番出黎，咁唔代表佢唔同左，只係大家熟左佢覺得你會接受到咪變番真我，接受到咪繼續，接受唔到咪散，所謂因了解而分開

仆街磁石 ?

新 term 嚟

想搵認真但識親都係唔想搵認真
真係痴鳩線

Me2

自問自己唔係咩麻煩友，亦冇害人

點知成日撞正啲眼紅／害人精
不論同學／同事／感情生活

一定係你問題
我做人30年,一個朋友都冇
因為作為朋友,可以入選既人太少,只因要求高,基本上係我眼中,朋友同知己掛勾
酒肉朋友,要黎何用?

到呢刻我都仲未俾人紅色炸彈過,明白了嗎?
利申: 30A0

會講deep嘢同識搞笑係兩樣嘢嚟㗎喎

我見到個title 笑到喊⋯⋯⋯

我在工作上就是仆街磁石。

因為是感情台就唔多講了。

😂點先不再吸仆街⋯⋯定係世上真的太多仆街。

自己做最仆街個個咪得😹😹😹

咪就係個個都係咁 而家周街都係仆街。

但做唔做到仆街都好講性格⋯⋯

我真係做唔出⋯⋯⋯

認真你就輸了😹

知唔知磁石係點？
即係你成日比啲仆街吸引
然後相斥啲好男/女人

問題係邊你明未？

睇死你遇到d乖son你又會嫌人係絕緣體 唔過電架喇

《論語‧述而》
（子貢）曰：「伯夷、叔齊何人也」 曰：「古之賢人也。」 曰：「怨乎？」曰：「求仁而得仁，又何怨？」。

一開頭溝你就梗係扮哂乜都同你好夾,係你soulmate咁款架喇
到食左咪走人囉,仲使扮咩